[以正視聽] 白警論=洗白

打左半年
就算有！佢地都係幫兇！
所以咪撚再講白警！
有既就一早響612辭左職
612唔辭職，721都應該要辭！
依家仲響入面既，每一個都係黑！
所以該咪撚再講話有白警！

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼